[解放台灣] 受港警開槍傷人影響，蔡英文民調大勝韓國瑜18.3%

2020總統大選將進入倒數百日決戰，根據綠黨與《94要客訴》合作所做最新總統大選民調
，蔡英文支持度50.9%，韓國瑜為32.6%，有16.5%受訪者尚未決定。針對韓國瑜的民調低
迷，韓幕僚、立委參選人孫大千表示「逆風」才是展現實力的時刻，呼籲韓粉展現信心、
勇氣與包容等三項堅持。

這項最新總統選情民調顯示，蔡英文和韓國瑜的差距達到18.3%，在看好度部分，蔡英文
61%，韓國瑜25.8%；至於不分區政黨票部分，國民黨支持度34.5%，民進黨25.1%，台灣民
眾黨12.1%、時代力量8.1%、親民黨2.2%、綠黨1.8%、基進黨1.2%，國民黨獨佔鰲頭，領
先民進黨9.4%。

這項民調時間是10月1日，採手機與市話各半，完成1021份樣本，在95%信心水準下，抽樣
誤差 ±3.07% 。

We connected

本來冧橋都有機會挫一挫蔡貓奴支持度
港共popo開幾槍就抵消返

歷史罪人 林奠

食人血饅頭

10月10日 全民慶祝台灣國慶

佢真係要做番啲野支持下香港人

真係整定

台灣人想到時食下子彈咪投韓國魚囉

陳同佳仲有

台獨之母林鄭又幫蔡英文手

兩面睇啦
無佢呢個香港就慢慢溫水煮豬㗎啦

［切忌心急］大家讓文宣多飛一會兒好嗎？

係時候雙十節，揮中華民國旗同民進黨旗。

推

習近平無撚用，敗晒支那成副身家。

屌你老母,國民黨不分區居然仲有3x%咁多?

唔關事，卒仔都不如，真正仆街係匪种2012年上台後高壓政策

come on

仲有奸夫，派帽港女

全民TG 改狗竇住址為名

日日夜夜提醒D狗仔狗女住邊

竟然仲有三成

English Choi

實施政治庇護啦

仲有奸夫 派帽港女老豆老母